雖然警察家屬嘅行為令人髮指 但各位唔好晚晚深夜撳佢地宿舍火警鐘

真係唔好啊

1479
我電話密碼

同我對面樓度閘密碼咁似嘅

記者影到紀律部隊宿舍掉爆炸品